💳 信用卡討論區 (38) 貼link搵食過主 年費免問 發問前睇post頭

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包
#4 教學

借定唔借，還得到先好借！

世上冇免費午餐
學賺回贈前，先爬文做功課

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram)，重申本 post 嚴禁貼 MGM link

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張卡啱我用／回贈高啲？
A：消費習慣因人而異，請自行比較

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

渣打

Q：究竟 PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有冇分？
A：冇

安信

Q：有冇得申請返 Visa？
A： (適用於全新／現有客戶)

實用 Link

💳 信用卡討論區 (37) 貼link搵食過主 年費免問 發問前睇post頭

Apple Pay: 特約銀行和發卡機構

Google Pay： 合作銀行

Samsung Pay: 參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $240K／$80K 渣打戶口存款
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：$150K
弱點：Apple Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生 (需先申請 COMPASS VISA，詳見 #4)
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 $2.78/Avios、網上 $2.78/Avios
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

積分 (1X = 0.4% 回贈／$15/里)

- Bank of China, Hong Kong

i-card：每月頭 $1,111.12 網上／流動付款 (e.g.  Pay) 10X (分開計)
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月上限好快爆、積分有效期 < 2 年

- China Construction Bank

eye Card：網上／payWave 5X、旅遊／外幣額外 2X
門檻：年薪 $150K
弱點：積分有效期 < 2 年

現金回贈

- Bank of China

大灣區一卡通 (鑽石卡)：每月頭 $2,500 銀聯閃付 4%
門檻：年薪 $200K／大專生 (需先申請其他中銀大專生卡，詳見 #4)
弱點：閃付經常交易失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4%*、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $480K／$600K 資產
門檻 (其他)：年薪 $60K+
弱點：唔中最紅自主回贈率低

- ICBC

宇宙星座卡 : 1.5% (AAVS)
門檻：年薪 $250K／大專生
弱點：成個月都未收到卡、冇  Pay

- Standard Chartered

Simply Cash：本地 1.5% (AAVS)、外幣 2%
門檻：年薪 $240K

- 中信
Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K

- 安信
EarnMORE 銀聯鑽石卡：2% (AAVS)

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

WeWa 銀聯鑽石卡：指定類別 4%–6%

門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：比較少商戶收銀聯，尤其係海外

*：有最低消費

- 申請門檻僅供參考，銀行保留最終決定權

#3 大學生懶人包

(以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到)

Part 1 : 現金回贈類

· 中銀 i-card + 大灣鑽石銀聯
· 安信 EarnMORE 銀聯 + WeWa Visa
· ICBC 星座 Visa Signature

用法

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)

大灣鑽石銀聯：每月頭 $2,500 閃付 4% 回贈

WeWa：食飯／海外 - 過 $400 可以玩 Shake Shake&nbsp;回贈，最多有6% (基本上玩親都係 15X = 6%)
唱 K 有 4% 回贈

EarnMORE 銀聯 + ICBC 星座 VS： 補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2%回贈
唔收就簽 ICBC 星座 VS：1.5% 回贈

同場加映

BEA i-Titanium：月份簽賬滿 $1,800，當中網上簽帳有 3% 回贈
(經常簽網上過$1,800 者可考慮此卡)

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，學生想玩 Avios 已有 DBS BWC 同大新 BA)

· DBS Black World Mastercard (DBS BWC)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· 中銀 i-card

用法

DBS BWC : 本地 $6/里、海外 $4/里

CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里
可入 lounge

i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里)

#4 教學類文章

DBS 開 Black / Eminent (共用信用額)

條件：成功批核任何一張 DBS 信用卡，並已啟動 DBS iBanking 網上理財

Step 1：登入 DBS iBanking 網上理財

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：短訊認證後，便可選擇想申請的信用卡類別

中銀開大灣區一卡通 (共用信用額)

條件：成功批核任何一張中銀信用卡，並已啟動網上銀行

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於信用卡一欄，按「申請信用卡」

Step 3：選擇「中銀雙幣卡大灣區一卡通」的雙幣鑽石卡並按「申請」，再按頁面指示完成

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他信用卡

常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

點解講到滙豐好難批卡咁

打左上 we7 hotline
佢話 d 錢最遲下星期五會退返落信用卡到

lm

有冇師兄試過用wewa卡去電訊公司 如CSL SMT買淨機
有得玩4%shake? 打過去CS問屬唔屬於電器商店類別
回覆答唔實🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

Sorry
The email address you have entered is already being used on another Executive Club account. Please log in with your membership number or username

但我又無但但membership number 點算

20號申請渣打SC
29號批咗卡
今日仲未收到
dbs同埋citi 一個星期就收到卡了
渣打

VISA Security Summit 2018：推動亞太無現金化 為物聯網時代支付安全作準備

其實都係3日姐

年薪得300k

邊張卡入機場貴賓室可以唔洗錢又多用途?

批左卡3日內收卡正常
不過我早排張大新算快 星期4收SMS 批 星期6 到手

起馬聽日唔係sunday

申請信用卡有冇伏?
定係去返官網申請好d?

Sc定am？

Page 1 Q1

Octopus card

SC

無知一問 用WEWA電器商店買野果個回贈
去D賣相機或者手機既細鋪會唔會有回贈

thanks 巴打 咁陣間繼續再試

想問巴打, 你們earnmore 幫親友申請aavs係咪話要DL個FORM
俾親友簽名再影相upload? 剩係網上申請唔得?
申請自己aavs都係網上填form 交upload 文件

自己點同，銀行有你資料
冇你親友

明白，唯有自己快d攪，快d日日賺

DBS 真係神級速度
我記得我星期一申請 星期五已經收到卡
中間仲要隔左日假期

Shitty Bank 申請去到手就2星期

最慢試過支銀i card，11月頭申請 1月尾先有卡

citi apple pay終於夠10次了
watsons visa300-30
我買7百蚊野 分單比
屌佢同我講一張visa 只可以減1次
第2次唔比我用citi 唔見左3百幾miles

第一次申請大貓 Visa Signature, 琴日經網上申請，今日就收到 SMS 同 e-mail 話批咗 。 手頭上有5張唔同銀行嘅卡，真係未試過咁撚快。

恒生個 app 用唔到touch ID?

我都係29號批
今日收到

支銀你同時申請兩三張會快啲
起碼好過工傷

有冇巴打知，DBS附屬卡信用額係計主卡個人定附屬卡個人？
因為我login主卡同附屬卡Omni acc都見唔到張附屬卡

網上申請完
佢都係會 gen 個 pdf 比你 print 出黎比親友簽名再補交

用到

有冇大貓戶口？

Berlin BVG 啲機有 contactless 基本上 PayWave / Master 都唔會有問題
Munich MVV 機就試過 1.5EUR 唔俾用卡
btw 其實好似部分 DB 嘅機都有得嘟，雖然我未試過

大專生想開i-card 本身係中銀有戶口
係咪帶學生證去分行開就得??

有，仲有張 Advance 卡

留名

我直頭冇左touch id 個位
唔知係咪關升左上iOS 11.3事

想問一下有冇ching試過用wewa卡係電訊商
如 CSL SMT 中移動 etc 門市買淨機
然後算係電器商店類別有得玩shake
我打上去CS問話答唔實
所以想睇下有冇師兄有經驗 謝謝

佢之前好似講過 6 月起要 set 左流動保安編碼
先可以用生物認證
你去 set 返個編碼
再重新啟動 touch id 就得

而家要啟動埋個流動保安編碼器
好on9

搞掂左

迫人用

年薪夠？

如果年薪唔夠 但大貓有儲蓄申唔申請到VS
同時想申埋DBS Black World

6月大貓Reward+ 1RC當2蚊洗
A1
H&M
百佳

今個月應該可以輕鬆打爆200蚊

恆生出糧。
已用匯豐戶口兩年，年薪同資產都爭啲，不過準時還卡數，冇不良記錄。

有無人試過用DBS BMW玩支那寶reject咗過數
明明頭兩次都得

大貓戶口有60萬多數得。

嘩屌用黎買送正

thx！

今日過數次數太多 比大新reject左3次加埋1800
唔見左d 雙倍積分

生日積分*

要儲夠一個 batch 印

係咪agoda先有積分計劃儲里數 (pointsmax)
就無類似計劃？

印象中係

爆咗信用額？

可以咁講，如果仲有人頭

宜家好多網都改咗做香港注冊地
滙豐賞世界開始難用

Yes, 以前好多假外地
相反，SCAM 會好用左

唉我唔知原來eBay /PayPal 已經變晒HK
買咗差唔多成萬銀，都係得0.4%

中字頭係耐 d

唔洗灰，成萬銀你仲有5x

boc一星期咁快。。。我個陣申請icard用左半個月。。。本身用boc ，mpf都用佢

icbc星座卡2個月先批

你就好啦

我啱啱仲收到sms話 地址 同 電話更新咗
唔通係張卡俾人盗咗咗

打去問下好喎

你新申請？
當你將卡批左
就會係佢地個system 入返你既資料
所以你就會收到呢兩個sms
之前我申請simply cash，收到呢兩個sms之後當日張寄到張卡比我
不過你驚可以照打去問既

情況一樣 當日收到信去拎卡
今日星期六 拎左了

要去分行拎卡
佢有冇指定要去邊間？

佢啱啱批左我等緊收卡

唔係，佢連OTP都無出就話失敗

[url]唔該 [/url]

係啊～
啱啱打咗電話上去 佢話正常
渣打個system

一陣check下個信箱先

我都係，早排用expedia先知
但好多時agoda平d
但就算唔中賞世界，都有9x，3.6%
都好似仲係最高

6

改名唔使編碼器

應該要keep一年。。。

4月中住完 依加都仲未見d avios入我ac

Sc 既迎新係簡單到係派錢咁派都仲要攻略

但mgm 果300 大半年都仲未有

前幾日去超市買野用DBS BWM, 阿姐揸住張卡想幫我拍卡， 先發覺張卡無paypass嘅，點解DBS仲咁落後

因為已經有google pay

Apple/ Google Pay

仲好 放銀包無干擾

ae 帛金 個旅保係咪無L 用

in AE we trust
星期二晚十一點apply
星期三晏晝sms批左
星期六朝早已經郵寄收到張卡

屌你咁先係效率嘛

me

邊張先

change card

Terms and conditions. Thank you.

HSBC 個百佳優惠可以買禮券?

唔可以

唔係簽2000先回1000咩？

DBS有無人知批卡耐唔耐？

最快一星期內

新客 兩星期批左

申請左子華，想整黎比MOOV月費（平少少）

同路 子華
等緊封信

學生 3日批咗 7日有卡
利申：apply咗等緊compass visa上BWM

學生咁快

睇下條款洗死咩

我學生都係一星期收卡 唔知關唔關用MGM link申請事

睇左喇 但想睇埋你幾時死先囉

問野問到屌返人轉頭

文盲係咁上下

玩得信用卡唔會唔記得

屌，等13個月
佢收你咪打上去cut囉

同埋 佢一收年費 你月結單會睇到
即時打上去CS 有咩事咪cut卡
點都唔會收錢

點只文盲
條友小學雞到
連tnc 1000定2000都唔識睇，仲係到惱羞成怒話想
要睇人幾時死 EQ低到，直頭係弱智
多謝佢等大家有得恥笑下

通常收左你錢一個月內打上去就得

匯豐白金上VS之後張白金係咪cut得

最醒係你喇
你咁醒以後一定唔會睇錯野答錯野啦

block柒左你先

年費係收你下一年

咁你下一年都未用

佢又點收你呢

而且 除左ae， citi prestige外，一般情況下無卡既年費係waive唔到

我都想知cut左d RC會唔會轉去其他卡

好似話係跟身分證

啱啱收到張渣打sc
買咗部電話 跟住放入櫃桶底

Block左咪無柒野睇

態度差到咁
費事以後唔認得個名 答左依d柒頭野

比人笑文盲 比人block柒都未知自己柒
仲要係到聊交坳 怕左你 你慢慢繼續柒啦
EQ咁低單機算啦

有無手足張中銀大媽區卡用到閃付
去aeon比錢拎張大媽卡諗著用閃付同插卡比都唔得

btw終於可以cut Q咗張垃圾Poly東亞

巴打講得岩
Block柒佢費事理
由佢自己慢慢柒落去

惠康都唔得
元氣反而得

你叫人睇條款果陣又好撚柒好態度?
望下自己講咩先啦
咩睇下條款會死咩
on99

睇左幾頁
大部份post都淨講自己幾耐批左卡
問題一係唔答一係P1Q1

開post做乜9

下次 #1可以考慮加預計批卡時間

工傷：最少兩個月

咁你入嚟做乜？

絕大部分無人答嘅問題都係答到臭哂而無人想再答
一係就淨係放低條乜背景資料都無嘅問題，要答都答唔到，咁你覺得邊個問題

唔滿意嘅可以躝返出去，Thank you

用網
唔好用app

網都係一樣無

直接打幾場code

例如打台灣一樣揾唔到台中

但打機場碼就就會

應該冇得SHAKE

電訊商用Citi Rewards, $3/AV

唔知咩大法，不過我自己本身電話plan有4個number

Okay bro.

哩期個7day好撚亂

想問下Agoda 注冊地有冇改咗做香港？

唔認證上限得25000咪玩得5個月？

簽1000回1000，你話抵唔抵？

但係1.5%現金回贈算唔算多？果1000剩係用1次

你不如睇睇版頭再問

兩張整晒，先sc拿1000， 拿完再轉卡

- 中信
Motion：2% (AAVS)
門檻：年薪 $150K
呢張好似幾好？有2%

洗得最多係買玩具同上網買野
已經有中銀 icard，但係佢如果唔係網上簽帳就得0.4%

Sc 呢1000派錢咁派，簡單直接

網購 citi clear card

ae card尋日確認左 網上都見到個acc

但係頭先zalora買唔到野

有冇人知道衰咩 cvc係卡正面4位數字？

係....

referral有錢/coupon回贈好多地方都有。
小斯，里先生，hongkongcard, moneyhero, aabest， 自己鍾意

其實點check啲網站既註冊地？

夠膽 連續兩個 7日， 不過免費野， 唔同佢計

要外幣先得，如果唔係同icard無分別

原來網上確認完仲要打多次熱線確認

本身有張中信motion，舊用戶無得用佢2%回贈
得返1.5%嘅選擇

食飯卡最好用係咪大貓
想開張大貓白金 迎新要禮券定係獎賞錢好

奬賞錢
佢有時做優惠好過禮券好多

例如1RC 可以找2蚊指定商戶果陣

想問下支付寶過錢比大陸計唔計“網上簽帳”？
自己搞生意好多時大筆資金流動，想睇下噉樣賺唔賺到里數

唔計

張ANA card真係好靚

HSBC寄左張銀聯卡俾我, 係唔係一直唔開通就得?
會唔會影響TU?

手頭上有HSBC 白金, 銀聯
citi bank 八達通信用卡(一到期就cut)
boc既白金
SC AM(最近批)
想cut左d去

我覺得citi 張pm靚少少

想問下申請Citibank 卡特別耐？online交左資料兩個星期都係已遞交申請

有冇計過要簽幾多先一張機票

一星期收卡，不過我經街霸

CITI D街霸最近好似跑數跑得好辛苦

有次有個街霸係地鐵站塞100蚊卷比我條女 求佢開卡 話 開完卡佢即時幫佢CUT埋 個100蚊就可以拎走

想開佢張cash back玩

原來DBS mXX係冇得拍卡 宜家攞張卡出來俾錢先發現
CV反而有

咁唔等了，去申請dbs算

Cut BOC白金

城大八達通卡狗疤優惠延長到年尾
再加碼去 85 折

冇話唔可以wo 條款

卡都未開就cut 得??

好似唔得

佢個禮卷係指d google， apple卡過d?

咁多間大行 得dbs 冇paywave/paypass (唔計師奶卡compass）

大新都無 好鬼痴線
要用Apple pay

請睇迎新條款及細則第 7a 條

我諗你地講緊咩優惠 ?
一個係rc 1當2
一個係買夠500送50禮券

現金回贈唔係sc最抵
里數都唔係渣打亞洲萬里通最抵

現金最抵係安信/motion
里數係hsbc vs

ANA world 有contactless
但BA無

交電話費係咪應該citi rewards最抵玩
脷申:玩開現金回贈

因乜解救依排咁多人推 Citi Clear 同 Rewards
#2 應該提都冇提過

我星期五先岩岩出卡簡左賞世界喎

expedia係咩呀？打算聽日比錢架啦

即係去旅行用hsbc冇so嗎?

可以係expedia訂間cancellable既房測試下

motion本身係舊客戶無得用2%
安信個張淨係得銀聯
唔用銀聯係咪已經得返sc可以揀

Clear有著數咩？得0.4回贈 1萬先40蚊

申請大新BA卡 希望批

clear 網購 2%
rewards 特選 2%

屌一張 earnmore 搞掂啦

其實開太多張卡係咪TU會降級
我已經有8張 想開多張拎迎新

我4張又冇點跌,B

好似得換AVIOS係叫做有用啲

過十張都係B

15 張 a

但我8張就B 無試過遲還

我用reward交電話費儲mile 有幾種里數換係優點嚟嘅
Clear一早cut左 十世都用唔到一次2% 有幾可網上外幤

兄弟， 我廿幾張， 又安信 又aeon, TU=A

唔好短期內申請勁多張就得
有多張都唔會降級 反而易up TU

想問下咁多位巴打用開邊種信用卡
積分？現金定里數？

d人話里數通常用黎upgrade business class最好 因為機票係買仲好過換（太唔值）
積分就唔係一定岩你心水
現金就只係回少少但係洗左都唔多覺果d

利申 用緊積分＞里數

Hsbc好似有4%回贈🤔

淨交電話費儲 Miles 儲成世

都係電話費/超市用 用嚟補位又唔係主力
用佢主力儲真係一世唔洗去旅行

大新ba生日有兩倍里數
One+有無

一個月8卡，TU無變過，都係A

Mileslife連續3日都話簽到第7天但又無里數，想點

aeon 啲機本身唔 support quickpass

以為等工傷批卡先係攞命
點知等攞卡先係打大佬

我都係三連7, shit

有冇人用過ae個delay保 實際係點用

等咗半粒鐘，但我都趕時間去返part time
唯有攞咗張卡先聽日再落去

我尋日去過黃埔Aeon好似見到支援個水牌有Quickpass

插去插卡機都唔得

ae 白金簽賬卡 個保險有無人用過 全家旅保
定另外買一個好d 個承保公司係安達 THANKS

旅保範圍係兩個機場之間既交通同埋搭緊飛機果陣
所以你係外地玩緊出事唔包
同埋張機票要用ae買

咁垃圾

已經鎖番同ac7日一次

Amex The Platinum Card 個全年旅保已經算好好，唔使用卡買任何野就已經承保，重要無限次。
當然你覺得唔夠或者要租車就另外買啦，如果用卡買機會係飛行途中保額會加大，好似3M咁上下。

機票*

唔買機票都包？ 姐係剩係拎住卡就oj?

The Platinum Card 年費已經包左，包括主卡人家庭同埋附屬卡持有人共5人。
想比較下唔同信用卡既旅遊保可以參考HKC card analyst 師兄既比較表

另外我發覺呢個post都係著重係迎新/里數/cash back好少講其他benefits

即食嘛 連登個個遊出公海 飛機失事都無事 唔買旅保

條link 用唔到

你見除左大貓幾時有講過vi果堆有錢人卡

幾日找一次咪得

再試下睇下得唔得

屌ccb eye又冇左迎新

ok thanks bro

惠康我試過幾次得喎
Aeon 荔枝角插卡係得，但拍卡唔得

喼 or 回幾百蚊現金

用美金訂個rate應該會高左

Expedia聽講已轉做HK

幾日入一次咪得
7仔找數咁方便
不過小心唔好成日玩咁多 會比銀行當洗黑錢

轉左好耐，依家主要得返hotels 玩

$1當$2個個promote可以
$500送$50個個唔可以

我每四日清一次數

發現咗李佳芯有bug

好多時過數佢要你SMS驗證

你好明顯未用過 Charge Card喎唔係Credit Card

你好明顯未用過個保險 Charge Card喎唔係Credit Card

我申請緊 了解下先姐

話說之前我要找卡數13xx 我就直接入1500去食錢機
成個禮拜啦！恒生仲未清左13xx呢筆數
點解會咁

張statement有1500呢筆數架！
仲打住 payment - thank you

佢幾時先幫我找左佢！？

想問avios 暑假換去台北係咪多數無位 我見佢直接話無航班

唔得啦，一個月左右就會叫你用身分證，唔可以再用passport 回鄉証，以提供服務
唔用身分證驚lock account 血本無歸

暑假喎，買都未必有位，班班爆

星座卡交電話費係咪都有1.5%

請問13 個月內cut 卡會收charge 係點計？
上年六月頭拎卡，咁到今年七月就可以cut 卡？

你預4-6日

打電話話申請豁免,唔比豁免就話cut卡咪唔洗比囉

唔係想waive fee, 真係打算cut 卡

我見你講到咁肯定 你拎到張卡未？

未拎到 就拎到 個sale 話多數得

例如你今年5月1日批卡，下年6月1日起就可cut

HSBC and BEA

3個月差唔多

可以係網頁同簽賬抵消

up完年限額唔會加？

高級都係十萬

撳完兌現個 app 咪寫住四個工作天囉
咁都要問

出左既 record 唔會抹走
你睇返 outstanding balance 少返 1500 咪得

係咪傻架
見到payment咪得囉

你年薪幾多？road show申請？

係呀 70到

想問 老豆老母有層樓按左比hsbc
算唔算係夠資產申請vs?

呢個之前好似有人講過唔一定得

岩岩馬上CHECK原來係我上次認證唔到, 我到搞先

中同高都係一樣架

洗鬼咁貴
而且如果玩普通版oepay 一年都進貢左一萬幾啦

唔洗交稅咩

香港既Cash back card 真係好撚cheap.
岩岩手痕google 其他地方既cash back見到有8% 睇到o 哂嘴

0.25
指定類別8%
九巴卡10%呀咁計法

我都驚有報税問題

上年11月拎卡仲未收到simply cash個300referral
有冇巴打收到

Test咗

玩支付寶印花, 同一部手機轉不同戶口, 已經俾佢BLOCK咗, 只有每日首個戶口先有印花

十二月時我用網站訂係HK

佢寫明咗同一部機,信用卡,電話no係同一用户
要玩就搵多部機啦

我早兩日book agoda寫NL

cx 係咪hold左reward機位定d人真係改表前換哂d miles
之前search 8/9月都大把cx位
依加再search想出票時即該一票難求

新客定舊客
舊客都咁做既話真係好on9
可能10個10個都轉哂no.啦

月中埋單先知

之前問話5月應該有
但依加都仲係無了期等待

啱啱天星碼頭M記啲卡機壞晒

尋日行過又一城個booth諗住抽獎 去到個sales都sell我白金charge卡
我一口話年薪好少 得1X 20萬 一年簽你地廿個左右 佢話照幫我申請 9成一定得 肯俾7800就可以
不過最後無申請 覺得真係值張卡同個種優越感

同埋有個fd都係same case都申請左了 秒批左

m記既CUP係咪都係廢

12000rc待命

243000 avios

大ali同細ali真係好煩, 已轉卡玩

轉乜 bwm?

如果佢個PROMO 早D出我會開心D
岩岩兌左D CITI積分做AVIOS 趕住幫個FD出英國機票
係無CITI 30% BONUS 之下兌 兌13500 蝕左4000

係咪機票半價果個promo?

係
6月17號前換
但我戶口d avios已經得返幾千要兌

有冇巴打知拎咗copass visa 之後用大法申請嘅BWM 要等幾耐 係咪申請完鳩等就得

依加經街霸唔需要再用大法

已成功

bmw個迎新去到9月下世都唔洗開
簽唔到5k本地

bwm & ba

我用CV簽保險費食迎新有600 compass dollar & referral 150 compass dollar, 加埋有7500里, 我覺得仲抵過食bwm迎新, 因為bwm迎新唔計保費

咁如果我係現有客嘅話係咪照搵街霸都ok? 依加邊度有

如果你係現有客 就唔洗街霸啦

因為你share limit一定開到

我係想講依家學生證已經可以直開 唔洗再經cv

我上星期日申請bwm到宜家都味有消息

頂 仲等我用cv 上 乜迎新都冇晒
但share limit 要等幾耐 聽人講24 小時都係呃人嘅

我唔係話一定得
不過我試過用學生證 係百佳入面個D街霸開到 M乜撚白金卡
無交過入息 資產 全新客

好 唔該巴打先
我等多排都冇就搵街霸幫我

現客入Omni申請啦, 超快

終於去左拎張大媽區

你唔問客服熱線問巴打

你話用層樓做資產咪得

佢唔會check

長知識了

d資產證明 用口講就得 唔係幾信

唔知呢
我拎老豆老母身分證伸請安信都係用哩招

頂，而家抽親都話第7日又無里數，係咪應該斷一日再抽

大個仔了，嚟緊要開始同屋企人&自己交保費。有冇卡介紹

hsbc / boc

你係想食迎新定平時交費呀。
玩現金回贈定里數？

只係交的金額幾萬蚊，想交的時候有啲着數跟下。 有simply cash visa, 同mpower。 細佬都有卡，好似係boc 同hsbc。

想問下所謂既「開光」咩黎

ICBC星座
1.5%rebate

銀聯要本地閃付一次做圈存，之後會係外地容易D碌到/offline payment

最近申請左張enJoy卡，要喺特約商戶簽夠$4000 先食到個迎新
想問吓:
買惠康/萬寧現金卷唔計? (打左上去問，個客服話唔計)
但如果唔計既話 現金卷係屬於邊一項?
完全唔明

By 里數著數儲得快 FB Page
長知識了，share比大家睇睇

依家我又打多上去一次問佢
今次個客服又答我計
好混亂

聽聞過

岩岩今日 條女碌爆左張earnmore
得5000額一唔小心就爆左 打左去問應該要罰180

打電話去叫安信waive lo
唔知得唔得
我都係岩岩問佢 話可以咁做

聽日打過去問下先
PPS星期六日DELAY就中左伏

依熊

佢答我係上一個職員搞錯咗
迎新買現金卷係照計

咁睇黎大新都係set返DDA好啲

想閣下大新one+ 回贈係咪會自動入返落張信用卡到？

Yes

巴打收到錢未

搞Oepay轉入銀行係咪搞好耐？

懷疑mileslife轉咗同李佳芯一樣, 同一部機只計首次簽到

我上個月19號整
到今日先得

如果過錢試過即日收到

今日入翻晒以前積落嗰啲

我上個月29整
啫係要等多10日

未

巴打係只係hold數定已經誌咗帳?
我嗰邊係誌咗帳

睇銀行
其實即係 set dda
間間銀行做野手腳唔同

記左帳喇

有三次係中伏
兩次係成功

唉 希望快啲回水

應該話CUP個system 廢
人地Paywave paypass 只要一個制就收
CUP用自己個system收卡，有啲paywave機根本load唔到
所以有隻卡機，Master/Visa會顯示 「請拍卡」之類字眼
CUP會顯示「CUP ver.xxxxx」

就黎月結 好煩

結左了
ebanking 睇個繳款日已經寫左 7 月 3

等緊睇聽日派彩

thx 一次好過無
等條女返香港 即刻叫佢打去先

巴打話wechat果邊講最遲星期五

唔會掛

年薪 ~400k
現金回贈有咩卡好推介

星座卡幾時先會check TU
申請左成個月

拎埋都未check

睇bank
DBS 會扣

想問下申請dbs bwm一般搞幾耐

岩岩申請左, 一星期左右

我尋晚轉
今今朝check已經收到錢
我都呆左呆

有無手足知DBS淘寶消費計唔計里數

但係 icbc 係成張 statement 黎計
應該會減返

中字頭既野係要比 d 耐性

cash back 咪又係果幾張
post head 有講

大貓呢

DBS你預兩星期 新客
舊客秒批

shitty張pm係咪完敗比 sc am同dbs ?

點會, 有年資獎勵+promotion, 我夠年薪都想開張儲av

唔好玩啦 pm無年資獎勵架

記錯 但做promote 都有$5/av, 好高

諗多左啦
8/1.3
都係6.15
係依方面真係比人完爆

咁真係被bwm 同大新ba 完爆avios

張卡唯一好處就係換機票簽個稅送個旅遊保

係咁多

無

我全新客 dbs 1/5 網上 apply
4/5 批
7/5 收卡

Prestige囉 係要比年費買miles

你iOS定android?

ios

黎緊買求婚戒指準備結婚應該會用一筆錢
已經有DBS, SC同BEA信用卡, 仲有咩信用卡抵玩？

HSBC VS

最紅同結婚嘢冇關㗎? 唔中最紅VS仲衰過CASH REBATE卡

肯定收卡？

首飾店一定收 AE，食迎新，$5 里

買戒指果度一定收 果度肯定過萬蚊 唔知有咩迎新可以用盡佢

大貓 10000 回 1000RC

如果HSBC個迎新抵唔抵玩 用hsbc碌一萬再用BEA碌尾數

巴打要再睇睇 分單碌最大機會食盡

今日wewa海外得5X (2%)
轆咗7000銀

咁正 有啲咁嘅嘢玩？

除左去旅行比機票/酒店送旅遊保
外幣簽帳(如果果個月加埋其他簽帳夠20000), 好似3蚊一里, 都抵

上網求奇腸左下條款

個2萬 好似無話唔包 三寶

有冇巴打知道

睇唔明
求解畫

你計錯數
就算當曬20000都係4寶
20000/6-20000/6.15
都係差80里咁多

我簽450蚊外幣 個差額已經大過80里（假設另一張卡係4蚊里）

倒轉左分母同分子

同埋hsbc 14x + 35% 0.88蚊里了

正路真碌卡一定係hsbc

Citi八達通白金卡九巴龍運15%車費回贈
2018年6月1日至2019年12月31日期間，於任何月份憑Citi八達通白金卡作零售簽賬滿HK$1,500, 可獲享九巴龍運15%車費回贈！有關回贈為八達通現金，可直接抵銷八達通自動增值金額。請即登記，盡享優惠！

想問本身答9巴或者買月票當唔當係$1500簽賬?

有冇人喺打完幾次去Asia miles條濕鳩hotline之後，已經放棄玩miles/AM?
屌你老母又少機位，given that 上網睇一張都未賣都同我講要wait list
換stopover又要打上去條19hotline問，聽成粒鐘音樂or even 送你去遺言信箱

cashback真係相對而言實際好多

利申：230k AM,想轉會cash back

自動增值唔計

所以搭狗巴同買月票都唔當

支那寶唔知又玩乜野，個戶口我日日用

搭車都唔計咁請問呢個優惠出黎做乜?

哦我睇錯左上面
佢問計唔計果 1500 簽帳

申請星座卡要等幾耐先有得去攞卡

4月中申請, 而家仲未攞得

銀行會唔會打嚟話你知申請緊？

有收過sms同電話叫補交文件

bwm好似轉左新卡面

個SC SALES好唔做得野, REJECTED

但係月票果舊錢可以食15%回贈咩?

7個工作天

我交左文件都9個工作日都未有

我整左兩星期

準備幫新屋買電器，應該申請邊張信用卡最多優惠

hsbc vs

想問icard八達通自動增值 積分點計？

買2千幾蚊到電器
有無邊間搞緊優惠

好多優惠都3千起跳

基本幾分

都係 1x 分

得eminent 3%

經街霸搞
4月中申請 5月中已經收左卡

有無人試過可以申請upgrade卡種？因為見citi啲優惠成日都係visa，想轉張reward 由master去visa

終於收到SCAM卡,批既額係人工既三倍

EM係增值快過收卡

sc cash back x broadway

轉會係無通知架，遲啲會收到信

DBS Eminent 3%?

6% wewa

中銀係咪可以打電話叫佢寄屋企

大新迎新 one+ ? Apple Pay 有$300

依個唔錯
google下先

我都想知
張大媽區批左半個月有多 我都無去攞

要佢出現15x 分個陣先係

citi入分可以話極速

6月4號晚上網轉分
6月7號睇已經有

張信用卡未確認就簽緊

第一次申請一定要分行拎
之後可以寄

我張楊丞琳都係

最近窮到賣機票
賣左張英國來回連稅 3660蚊比個FD個呀姨
賣完之後覺得好似太平

CUT左佢算啦

我就係睇完，見到冇寫話唔得先問下
第二次打上去再問
個客服話係第一個客服搞錯左
再同我confirm係得嘅

好記得條女個時chok高把聲同講：「吓？咁現金券不嬲都唔計架啦！」

結果...

咁輕挑？
我第一個客服反而
係咁sell我借錢

想問中信MOTION

上個月簽左$3000
今個月另$$2000+$4000八仔, 但見E-BANKING 累積得分得$6000, 點解？
"累積"唔係應該係$3000+$6000咩？

點解上個月個$3000唔見？

中國電訊張電話卡玩mileslife完全收唔到sms
尋日3 MO Sim登記, 打4字頭電話直情話你輸入錯誤

上個星期收到個信封+$250萬寧卷, 諗咗好耐先諗到係咩黎

儲夠200蚊先回贈係死罪

SCSC儲夠50先回我已經想屌佢, citi更加想大大力屌佢

明晒 唔該咁多位巴打

儲夠200 應該屌都費是，直頭ignore佢

變到同渣打一樣先有競爭力

想申請CITI CASH BACK食迎新
但係得$15K月入, 網上申請初步唔批, 係佢月入度吹大$5K過左先得唔得?

唔得，你都係要有証明

博對文件個人手鬆照批

簽左筆大額
分單食左D迎新
一時諗唔起，hsbc好似食爆左一季網上300
早知再分多張卡

玩卡就係考驗 細心,記性

利申: 因為冇記性, 所以都食少左優惠

CITI 你預冇咩可能鬆手

係，平日好少過
會忽略左D細節

我頭先打左電話上去工銀問喇
有人想知再講

講笑 je
有兩個結論

1) 如果合資格交易 (e.g. aavs) 既誌帳日係同出現金回贈撞左同一日, 果單交易既回贈會喺下一張月結單果陣先回

2) 6 月 3 前三寶有分, 個 6 月 3 係交易日, 而唔係誌帳日, 冇分係系統問題, 而家處理緊, 應該會之後補返

citi cash back 月薪冇兩萬 9 成唔批

第一個一早都知
第二個就多謝你

新手想問下
用存款證明申請enjoy卡仲work 5 work?
Google左關鍵字 但係啲post都n年前既事 一係就係啲網民話好多年前申請到
而且enjoy卡得返白金卡 如果當初5萬存款可以申請到 咁今時今日擺十五萬入戶口係咪都申請到白金？

enjoy卡基本上係人都批

出乜鬼 enjoy card 吖
是但出左 1% cash back 好過啦

DBS Eminent 電器回贈3% 可以刷3寶 點解冇人講既?

google 睇到不少非人生物被殘忍拒絕

求其一張SCSC, motion, EM都屌打佢, 點會有人講??

連enjoy都拒絕 到底仲有咩卡申請到

其實你地有時話咩4寶3寶係咩意思？

呢期個迎新幾正，想申請

Scsc em係邊張？

姨昂囉
不過有啲人連姨昂都拒絕佢

交數仲有銀通

我有張華僑永亨提款卡 係咪可以用佢黎交數
見佢有信用卡繳費依個option

係呀

唔該曬巴打 原來依間蚊型銀行都幾方便

2828 8168

上面堆問題自己google
如果你想問avios換機票都可以答下你
用avios換過十幾張

銀行主動降credit limit, 有冇巴打試過

五

五知係咪太多卡，申講交行被 reject
果時銀行即場交表拎埋個細 Gip

五五五五

交行不嬲大支野，夠入息都唔批。
利申：試過

我都係抽里數(fortune wing club)，6月7日抽到33里，今日已經入左。

有無人有新ae卡睇下

我都想睇
年費又加左...

未，不過你擔心啲咩？
有冇睇過自己份 TU？

已CHECK, 冇問題

同問

點用先叫識用？

燒賣
魚蛋
蝦餃
腸粉

一日就批左 勁快

舊客？

係 尋日申請，今日下午批

本身有卡既會秒批
我都係咁
星期一凌晨 apply
秒批完朝早收 sms
星期五收卡

蠢撚咗
開完BA再開ANA無得食迎新

你都食左ba迎新啦

迎新計ANA肥D

ana食完迎新應該就謝撚左
8蚊里 點搞

fly1次

早知開ana 食迎新算啦

正路要ANA 係先開

刷迎新都係dbs cx am算啦

其實cx張卡唔差 迎新又大方
仲送張priority pass,好多都要入100萬開理財戶口銀行先有張信用卡跟priority pass

係ae令人有d卻步

咁其實都係免費野

ae cx 免年費喎

我指ae難簽

咩卡黎

網上簽其實好易姐 多數都有

之前咁岩批左張ae
要買煤氣爐 咁打去問下收唔收ae 食個迎新
點知同我講唔收ae
然後額又得1萬 iphone都碌唔到2部

結果嬲嬲地cut柒左

1部1部黎囉 但ae 感覺沒落緊

申請大貓金卡 用月結單 PT人工都過標準既
但係佢要我比糧單 我公司就不嬲出票 或者其他炒散就現金
比唔到糧單佢 可以點搞 有冇巴打試過咁

cut左有d後悔
無美心食
我因為無左張ae 轉左去第間酒樓食飯
夠一年就開返張

我個張岩岩都批左 但聽人講以前美心d 優惠有exp simply life 個d
而家縮哂水咁樣

匯豐開個戶口
擺6萬 用資產開試試

（問過職員 可以擺15萬開白金 我諗金應該6萬）

我都係食屋企附近無咩所謂

本身同條女輪住開齊齊食美心
點知佢夠期後我又一時衝動
想話開張7800 但始終覺得太貴過唔到自己

想要張bea食老麥而家有乜選擇 flyer on99咁, jcb又食唔到

flyer on99咁
fucking agree

最撚on9係張張卡都玩唔曬佢d野 除左張最廢既膠卡

唔係得免首年咩？

本身有戶口係到 用左都有7,8年
6萬蚊就真係冇 但係入息一定過

都唔算秒批，都等左一日半，今次應該有人手screening 之前啲卡就秒批應該係系統自動approve

我用HSBC出糧,佢自動批張卡俾我 仲要所有文件都冇交過
如果用HSBC出糧 佢有RECORD既 多數都會批

Prestige

以前仲有美中鴨子，嗰陣成日去食

由以前神卡變到而家on9卡，自己玩死自己
以前30萬年薪，一見到佢減到24就知肯定又想cut benefits
我嗰陣真係差不多全部都係簽佢，而家張卡直頭雪左

有無人知附屬卡年費易唔易waive同第一年計唔計
條女唔撚識儲分
想直接開張自己管理

咩卡 ？

hsbc vs
scsc

肯定有 你免到主卡附卡就會免埋

ok thx

我用 poly
其實都唔知喺外國邊啲係計快餐

哥本哈根買地鐵火車飛又係 offline PIN
去過嘅幾個地方啲售票機都係 offline PIN，除非係嘟卡
奉勸咁多位去歐洲嘅話真係要帶多幾張唔同銀行同公司 (MasterCard/Visa/AE) 嘅卡試清楚邊 (幾) 張用到嚟買飛
(聽日試 Stockholm)

外國用non-local credit card
無論碌乜都計oversea spending

食完迎新玩緊AAVS, 一夠期就cut

offline pin唔係有default code嘅咩？

我直接㩒enter

apply左ae尊尚卡 唔洗salary proof
琴日仲寄埋張卡比我
咁佢30萬年薪要求其實係咪廢

星期一申請simply cash
岩岩已經收到SMS話批左

認真, AE真係最穩陣

你填幾多年薪
我以前apply 個陣 申銀 但比左綠卡我

咩事呀？

用資產申請仲未有回音
放咗接近三十萬

申請左dbs bwm 兩星期都未有回音

Same as me....

我都係

我一係出票 一係現金 可能佢唔當係公司出糧
真係比佢吹到啤一聲

以前堅神卡，交乜都用佢
諗住長keep唔洗玩1年cut過冷河食迎新大法，仲要成日睇mcl，ua仲正，8折

真
利申我係歐洲暫時都係用AE

Aecx??

enjoy卡其實有齊哂美心旗下既優惠
美中鴨子9折
但我都係 無開enjoy卡
廢事專登開張優惠卡

AE CX ELITE

X3

而家佢改左啲咩搞到咁？

你有冇改個人資料先

我仲等緊派彩結果

其實佢5蚊一里唔是大貓vs以外最抵咩？就算scam 都是食飯網上先做到4蚊一里？

東亞日11x promotion
flyer作為（前）主打卡 居然無得玩依個promo
仲點撐得落

終於批咗比我
本身用cv 上去
無得食多啲迎新但都叫有6蚊里
利申：迎新期內收AE用AE, 唔收就用BWM

出新卡都會改

Hsbc visa signature 普通簽帳其實有幾多％現金回增

250回1

等左幾耐先批？

用返simply cash 算

你幾時apply

Sc $250已經回緊$3.7

全家集中火力谷張simply cash

佢而家張主打卡係乜

hsbc 中六大 回4 依家 海外 再回5

有冇高手知預授權之後解除番係咪會冇交易記錄??

上星期六左右

咁都係一星期姐

冇得咁玩
我試過一部 NS，一部 DB，一部 DSB，就咁撳 Enter 都係冇反應

本身夠唔夠資格申請Prestige？

黎緊畢業打算係hsbc開出糧ac,會送張白金卡，想問可唔可以r佢upgrade張卡上vs

唔係，係睇張卡想點
之前都講過我試過 SC AM 求其入任何六位數都 APPROVED，當然包括 000000，所以我依家用親嚟買飛都係有理冇理首先鳩入六條零
(反而我係未試過入四位數)

咁咁頭先我又搭多一程哥本哈根地鐵，特登就用咗張東亞 poly Visa，結果呢:
第一次入 000000 = Incorrect PIN Code
第二次入 ATM PIN = APPROVED

當然一張 Visa Credit 一張 MasterCard 唔排除係因為系統唔同所以有唔同反應
不過我都係偏向覺得係張卡收到個 PIN 再決定過唔過到，因為大家都係跟 EMV spec

之前爭少少俾佢reject 過幾次 今次出糧夠數就批左

可以
夠480K年薪/ 600K資產 就可以

岩岩拎左大新張ba 卡
佢話一個禮拜後會sd 卡password 俾我
當初申請個陣tick 埋幫我申請ba account 想問係咪連埋封密碼信寄埋d 資料過來
Btw岩先已經打左俾2828 8138 問之前d 問題 佢話apple pay 都計迎新
但我覺得佢講錯

過完冷河新申請

原來大新BA同ANA係share limit
Btw 得15k想碌MacBook 都未必夠 :/ :/

碌碌下見到呢個畫面

唔怪得岩先收封信係寫combin limit

Combined

好似要新客先得

得頭三千個人有

頭三千個新客

岩岩返新工
申請左scam
叫我俾糧單但未有糧單可以點算

入定錢落去再碌囉

差少少都唔批聽得多d

印左人工既 contract 應該都得

話時話儲BA兌Qatar抵唔抵🤔

都唔知自己第幾個啦，無保障

咁就有$2000洗？

咩黎

上網睇
依加welcome offer 最高有2000
1000+1000 （抽）

符符碌碌有多1000洗

連申請都去唔到

正確

巴打有無試過/有朋友試過

唔得啦肯定 有contract都可以離左職

智障

中得$500

第一批申請scsc蝕晒

第一批食左1.5咁耐

仆街sc
不過咁派錢法
之後唔知會唔會企梗唔比免年費

最多咪cut

最少都食左迎迎先

迎新

現時組合:
水電媒grant loan enjoy card
電話費 上網費 citi reward
超市 hsbc visa plantinum (等邀請visa signature)+ icard
八達通 one+ (打算轉中信motion)

求補充

個人

八達通 one+ (打算轉中信motion)

中信 promote 先 1 年, 一年後轉黎轉去好好玩??

水電媒grant loan ICBC 星座 1.5%

TU A 申請 motion 被 reject 係咩玩法

想申請SIMPLY CASH
但年薪差少少(~200K)
可唔可以用資產申請???舊錢係咪一定要放係SC?

200K 都應該輕鬆申請
試左先啦

最少12萬就可以申請

上個月經某信用卡網申請MOTION+銀聯
今日check statement 有 2張卡各REBATE左$200

估係經某信用卡網 -->$200
但銀聯係得$100, 點解會有$200?

再問問,,,
之前睇巴打話extra 1.45% rebate 係3個月後先有
咁基本個0.55%呢？今個月statement唔見有

上個月網上申請咗simply cash
年薪唔夠+冇渣打戶口都批

係咪個個第一次申請都要填個份CRS
我係學生網上申請恆生enjoy卡

對信用卡0知識，我戶口用恆生，用途係想去日本amazon買野，玩game課金，淘寶，最近比人炒左冇做野 想問恆生enjoy卡得唔得 如果唔得，有咩卡得

要免年費，同埋想問係唔係有息果d野，轉做円點計 仲有咩要注意

可以申請SCSC啦

Tap & Go 入幾多使幾多，各大便利店有售
外幣手續費 2%
冇年費 冇息
注意就係冇入錢就用唔到

想問下收sms定直接收信？
我星期三apply左
無任何反應

DBS換Avios要幾耐, 倫敦個promotion 17號完而家換唔知換唔換得切...

入左錢網上買野係咪可以完全當信用卡用,有冇話有咩網唔用得?

係
無

幫你揾到
dbs black
要求當天起計第5天

唔該哂巴打

想問問大家 apply scsc 去街站快定網上快？
最近渣打邊到有街站？

Sms

諗住聽日打去cut 左 bwm ， 成2個星期都冇消息

買左張卡，下載埋個app,之後入左張卡落個app到，一睇，原本都有一個號碼係度，依加變左有2個mastercard,到7仔增值會加左係邊個no. 其實係咪唔洗買卡都得

技術上好似都有可能 overdraft 喎，例如 offline 交易或者匯率變動等等
咁會唔會計息?

需然失業
之後都可以試下D正常visa master
起馬有0.5-1.5%

Thanks bro!

會 online check 你個 balance，
然後直接 decline transaction。

發現呢度D巴打都好好心機…10幾20里都唔放過

應該係用過 CSL 佢派咗個 no. 畀你
入邊個 no. 都冇所謂，可以自由轉賬
得 card no. 冇實體卡 係餐廳個啲用唔到

張卡係咪當八達通用7仔果D地方,增值一定要用APP增值?用個APP比你既卡號碼同買返黎果張卡號碼都可以扣數?

唔好意思,岩岩你未回果陣我回緊,問錯野,意思即係冇得好似八達通咁拍卡增值 ,姐係唔洗手機,我都覺得個問題好ON9

你解答左我問題唔該你先,因為我買左卡再下載個APP,之後發現個APP有個NO.係度,如果唔可以係7仔759當8達通用/拍卡增值,我買張卡係冇撚用 ,原來可以係餐廳果D地方用

冇時間睇返 T&C，但係我印象中好似過 500HKD 先計 oversea，快餐係上限 500HKD?

都係 oversea,<500無11x姐

btw 快餐都要過 500HKD升計
正垃圾了

我諗東亞個快餐10%promo 好大可能係只限本港

好似有寫過限本港

上次玩大左,乜都10%
今期變垃圾
食500快餐買卷?
不如用支寶

積小成多

500以下wo唔係以上

食快餐咁細既數
好多時我都唔記得左用東亞而比左支付寶-5蚊

新快餐要500
可以食屎

「快餐/咖啡日●東亞日」條款及細則
1. 只有單一簽賬 HK$500 以下並透過 Apple Pay/Google Pay 作交易方計算入合資格簽賬及現金回贈。

唔好咁矇塞

發雞盲
不過由手機改做Apple Pay/Google Pay
完左一雞兩味

scam今期比左四百幾蚊現金回贈 但完全諗唔起係咩promo...

豐澤?

冇喺豐澤買過野

想拍卡用返八達通啦
基本上 Tap & Go 係畀申請唔到信用卡又想上網買野嘅人用

比錯左？

比錯呢啲我唔拘呀

好大機會係呢個 我張卡真係淨係拎嚟食飯網購 簽夠左都唔出奇

依家仲頭痕緊 點用hsbc簽網購簽夠3000
簽左千幾 簽唔夠好似蝕左咁

又真係有寫喎

英文個寫法寫到混淆咗

btw 係咪 1001